有無手足入黎鬥下自己有幾慘

我自己由出世到而家都係訓廳渣,屋企係200尺70年代最舊式公屋,講句野大聲d,隔離左右d鄰居都聽到,成間屋1間房都冇,仲要屈埋4個人住,好彩我家姐跳樓自殺,少個人間屋先無咁逼

比黑警告暴動罪等判

打過黑警 入到去個個大佬都照住你啦

三對nmd
一對classic
一對triple white
一對triple black

Supreme zip up

Tesla model x
Porsche

咁窮就收聲啦

我冇女

明明我係女，但全世界屈我係男
連去廁所/著性感少少都比人白眼

勁到

以為連登係乜

股票日日舌到仆街
跟父母住公屋自怨不公平、嘆不能置業遷怒於地產商及奸商
顧主無良刻薄、薪金低永無出頭天
父母生於基層、父做牛工母親做清潔工作失禮街坊
人生無希望、活在當下得過且過便算

失業

番工=奴隸
放工=奴隸

日日舌

果然“出糧出狗糧“唔係慘事

拎老綜IS OK

你唔係做HR好高高在上咩7頭
屌你老母呀

拎老綜無野做
日日自然醒打ps4打到肚餓食個tea
返歸睇下戲打下ps4又訓
一年去幾次旅行

日日扮返工過活
就黎冇錢比家用 ...

咬老綜，夜晚炒散做工地實蕉，每日執500，岩岩申請左大陸個老婆落香港，條女大我八年仲有個12碎既女。而家佢話有左我骨肉，我當然知唔係我既不過要等上樓策略上都忍一忍。

已經搵左區議員同佢講條女會虐待我同懷疑有外遇，第時上到樓就即時踢開依三件西野。

Btw條女個女幾令諗住大個女之後溝左佢

咁熟口面

果個唔係我黎 屌你老母化鴨

牛CHING比戶口冧把黎

收嗲啦撚樣

何CHING

Ching 心水清

窮人生仔

港鐵揸fit人

問到囡拎contact但5敢主動cow

香港地好多呢類人.....

ching 最近少開post wor

好忙碌

你個USER NAME準確

生活唔撚易

番五日都唔能易

收聲啦

六日更唔撚易

ching 最近生活如何？

屈我食雀屎🙄

屌女屌到腎虧

由出世開始到而家32歲都未食過一餐飽飯，咁多年黎最好餸就係一隻咸蛋加一碗裝滿既白飯再加多半磚腐乳。

住係深水埗，未離開過九龍，最遠係18歲果年去過牛頭角搞身份證。
未行入過大商場，好怕D保安趕我出黎

同一件衫着左二十年，細個專登買大D，就一路着到20歲因為爛到屋企都搵唔到布補番先去買左件二手衫既，果晚都已經開心到訓唔着。

試過有個月窮到冇錢開飯，要落M記食D OL食剩既二手薯條，俾人趕俾人屌乜都試過，但係我真係好肚餓，肚餓果陣尊嚴唔可以當飯食。

有一次病左，唔敢去睇急症，因為身上連一百蚊都冇，去到最後病到要訓醫院，醒番我都即刻偷走，因為我俾唔起住院費。

每年新年前要提心吊膽，因為好驚食環署黎洗地，地下濕左，我就冇地方訓。

16歲果年鐘意左個女同學，膽粗粗同佢表白，俾佢一巴車埋塊面到，佢講左句:「你呢D連沐浴露都買唔起既垃圾唔好再痴埋黎。」
的確，我連沐浴露係咩味道都唔知。

19歲果年為左試下洗頭水沐浴露係咩味，用哂果個月既零用錢入去泳池，執人用淨既細細枝果D 洗頭水同沐浴露，第一次聞到果陣味，我係個更衣室到喊左出黎，周圍D人望住我大大力咁索枝 dove，我19歲先知洗頭水原來係咩味道。

你依家訓係邊條天橋 我過黎比500$你